今時今日 仲有咩mmorpg手機驚好玩

如題 手機已經玩到悶 想玩一啲有當年玩online game嘅feel 吹吓水 刷吓裝 仲要唔駛比貨長屈機
應該好難有 有冇咩推薦

又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

香城online

冇嫁啦 隻隻速食到傻 根本預你玩一個月貨仔
一係就不斷開新ser
始終風氣就係差